[再起不來梅] 德甲討論區6

IN SVW WE 7S

hi

bye

lm

derbystar 有咩咁好j

個波幾好

緣色旋風不來梅

喺呢邊回返141_miki
rode就不了，我寧願小豬回歸好過

留完個名 可能一段時間見唔到我
或者有比賽既日子會上一上黎

泥狗

可否忘記呢個四月

俾皇狗追擊

辣殺

玩流

《圖片報》爆料稱，幾個小時後拜仁與多特的德國杯半決賽就將打響，而里貝裡可能會被安切洛蒂按在替補席上。

在拜仁2-2戰平美因茨的賽后，一向脾氣很好的安切洛蒂卻罕見地公開批評了里貝裡，安帥表示：“里貝裡只踢了半場比賽，因為他表現並不好。”
而實際上雙方的不和並不是這場比賽才引發的，在被換下之後，里貝裡雖然看了球隊下半場的表現，但是比賽結束之後他並沒有回到球隊的更衣室，顯然里貝裡還沒有消氣。
在拜仁2-4不敵皇馬的歐冠四分之一次回合的比賽中，里貝裡在第30分鐘時處理球略微草率，安切洛蒂對里貝裡這樣的表現很不滿意，他要求法國人集中註意力，而里貝裡卻向安帥發出了將他換下場的信號。
第71分鐘，安切洛蒂選擇用道格拉斯-科斯塔換下了里貝裡，而《體育圖片報》爆料，賽后二人還在更衣室發生了爭執。
與多特蒙德的比賽，安切洛蒂或許會選擇給科斯塔首發的機會，這個時候科斯塔也急需證明自己。

屌你呀76，咪撚搞亂更衣室和諧

下場係咪應該會和埋

拿姆有得睇好睇
希望好好睇睇咁走

挽劉

不了

唔係想同蝗比 只係想要返D有咁上下質素既後備

我願意用泥ching條命換拜仁四月全勝

又訓唔著
今個月好難挨

me two

跟

13年中前場d板凳深度淨係痴線

上帝:咁你班拜狗咪好著數 想不勞而獲

Me three

以前

下季

明明考緊dse 晚晚都睇 晚晚都頹

好彩呢排公司得閒
如果唔係真係死得都似

好想喊

吊
我唔想見到山狗同聖拉芬

考好個試啦屌你

今個月考緊dse
然後
晚晚睇 晚晚頹 晚晚訓唔著

Ching加油考埋佢啦

入中大記得

得翻oral唔怕啦

如果能確實令拜仁全勝， 為了拜仁同球迷，我好樂意迎接死亡

肥鳩、pizza、沙基利、靴爾堡、can子、古斯達禾、寂寞、干坦度、雲布亭、聖拉芬
宜家得返聖拉芬仲殘存緊

唔好俾拜仁搞到無心機溫書

Ching中大

無錯，DSE要緊，加油呀巴打

你oral拎A我幫你oral佢

利申: alevel oral A

我淨係知中大d女女好正

小妹當年D

ok la過得去

而家咪又係打份牛工
我想轉做trading 呀

D級大波

ching ibank?

Ching人生勝利組
讀書又勁又靚子

訓半個鐘先
因間起身做gym

肥鳩

會員同球員一樣咁勁

話說巴打記唔記得當初點解kroos走,記得個陣睇新聞話佢自己要加人工拜仁死都唔肯最後賤賣走佢
仲有shaqiri都係好野黎,之前睇佢又快又扭得又有波入,最尾都放佢去英超
其實係咪個個都唔想留係拜仁

銅錢銀行呀

肥毒矮柒
ching串我呀

邊有得比 每次見過poly 我都睇到眼都突埋
返到中大。。。

Kroos係扭計高層嬲所以放
但冇記錯沙比個人工好似就滿足到個陣kroos既要求

一齊懷緬下美好時光

我地遲下會唔會變到利記咁只係識j 曆史

得翻7個

話說之前拜仁個干坦度去左邊？

拜仁當時肯放走佢絕對係一個錯,佢本身係德國人,仲要後生添
留得到就留啦嘛

拜狗個個都有女又靚仔讀書又勁
睇來我呢啲毒撚冇資格做拜狗

無新野j就唯有上youtube j以前d野

我都成日睇翻之前炒人D片安慰自己

Google去左波爾多
之前睇新聞話佢夢想係翻拜

七喜

回家吧話晒都係青訓仔

小妹單身廿八年又樣衰又讀書差 人工低
睇黎我都無資格

泥ching我記得你中文好似幾好
以前舊燈好似追過你既故
我有冇認錯人

德區新post又推得咁快

德post全體手足男既又高又靚仔 讀書又勁 女既又靚性格又好 讀書都好勁
點解我咁廢

話晒左拜狗四月崩盤

大佬首屈一指

你當年中大男神喎

寫過故 不過到後期無心機亂咁作

爛曬尾個朵臭曬 泥清係講故台係公敵黎，入親其他故留名都比人屌

敗狗知錯未牙，仲吾快d同偉大嘅戰術之王哥帥道歉？

佢係法國做左主力+隊長
不過唔太明點解買bernet賣佢呢個舉動

其實今季唔屌76住，下季再係咁先屌
始終今季買得山齊士同候姆斯
落後都冇太多板斧追
同班老兵季尾冇氣都正常(呢個可以屌76唔輪換)
再講下買人問題
多子成日話拜狗拆骨我都駁唔到
但reus volland didavi malli邊個唔係前球會主力呀
始終係德甲個常態環境問題
唔同英西超咁有號召力又比得起人工
呢三幾季唔係德甲買返黎做到主力我諗艾簡同vidal 都係哥碎個名吸引過黎
去其他聯賽搵人咪落得山齊士costa之流

Ok 俾緊機會

俾多少少時間76

明明記得雲高爾比機會佢多過艾拉巴
但最尾係艾拉巴上左位

我AL 冇U收點睇

我始終覺得costa唔差
山齊士唔夠時間打唔起加上仲後生

costa 話咩蘇寧想買 快，換返6，7千萬返來

德甲新手
想問下各位巴打，今年算唔算德甲洗牌的一年？
傳統勁旅藥廠、04同慕遜加柏以前係為第三四名努力。
但今年你話RB第二，前7好似無依三隊
點解依三隊做咩事成績下滑？

xhaka oil Sanchez 比比鳥
我覺得下季爺爺總會賣一兩隻比拜

出夠錢就買到

覺得安76最大問題係唔識用梅拿高文哥斯達
以前哥狗年代識用佢幾個黎做奇兵
冇左佢幾個今季一到重要賽事就關鍵十一人
正選老個幾個俾人換走後備就做唔到野

我係全po最廢

不了不了雲加>>>76

藥廠主力輪住出唔到
上半季比拿拉比傷，下半季又到查漢奴古停賽
無左佢2個做波，小豆入球力大跌
防中就無人頂到卡拉馬個位
賓達成日出唔到
包叔唔送禮都偷笑
仲有brandt自從多轉會傳聞之後好廢

04今年新援差唔多無個得
embolo打左幾場好似幾好但又重傷
Coke一黎就重傷，岩岩先復出
領隊之前用史譚保利，bentlab做中場廢到癲
前鋒獵人老化又無人接到班
加埋要打歐戰

04無啦啦雪美亞夠神奇
哥利斯卡keep到嘅

比比鳥後半季踢得衰過聖拉芬

卡馬係藥廠唔係踢得唔好咩
睇唔透04用賓特納雪meyer係想點

髮型問題好似係

都好過包叔好多
佢真係面對面都交失
上場對弗賴堡幾次

又唔見將我愛隊洗上頭半版

主場輸俾達屎 點幫？

你嗰隊算喇，漢堡個鐘早就應該比人拆，係依幾年好彩唔洗比人拆，唔好再玩附加賽，今年德乙幾隊幾難打，一個唔好彩對史特加

要衛冕附加賽個護級盃，不了

me too

me three

btw唔係應該係me two咩

me arsenal

雲加幾時過黎拜仁救下隊波牙

個盃舊年無打

一定冇人夠我廢

三年前考緊dse嘅時候我都係掛住上舊燈德post
雖然最後考柒左
但係而家都叫上返U(雖然係狗也不屌嘅shitty)
所以唔使太驚嘅平常心面對

而家繼續咁海鮮分分鐘又要打護級盃

德區有愛❤️

oral其實唔驚既 平常心得架啦
3年前dse姐係14?
頂我13dse 好撚難 搞到我真係變左個死廢柴
而家去左台灣就垃做

me too 13 dse

姐係你係95? ?而家搞緊乜 生活好嘛?

15dse

yes 95
岩岩出黎打份19工
又無女生活枯燥乏味
隊波又唔生性
唔多開心

12年第一屆死士
要不是我們屌柒教育局，你班柒頭做多幾份IES啦

大佬原來咁後生

我94尾 不過同95一屆
係台灣摺下摺下讀緊final year
畢業番香港都唔知點算

我都以為大佬係考CE AL班人嚟

我地都要做ies牙
不過好似依家d dse雞中文有範文背

[black]我以為係中坑啊叔黎[/black]

年青有為

第一屆屌柒教育局 第二屆都係要做IES架啦
諗起D垃圾問卷真係呢...

我都要做
個陣放上舊登
1日收夠200份，我d fd仲on99 咁r人做同作數據

可惜因為咁我個名通左天，個post仲要一堆j圖

比我情願揀返CE AL
起碼知遊戲規則點玩，做第一屆d野真係試返黎架咋
同埋就算中五收皮去做IVE仔，IVE個制度都會好少少
CE AL果屆去做IVE仔，個課程無咁趕又可以補考
DSE雞去做IVE仔，屌你一年3個sem又無補考
我果時睇完皇馬炒拜仁4粒病鳩左發燒都要死頂返去考撚埋佢

第一屆IES分好多part架屌
又要訂好主題，又要同個阿SIR嗲掂個題目行唔行得通
最尾我都係作數據9up左佢算數
聽講第三屆又比你地少幾part

我都覺得考CE AL好D
其實第一第二屆咪又係白老鼠
第一屆可能都會話易D 第二屆先係真正嚟料既dse 諗起我個屆份英文卷 考兵馬俑定咩 真係屌出聲
I大既話 我寧願讀I大都唔嚟台灣讀

我地都好似要同阿sir爹兩句 不過好似冇第一屆個陣咁嚴
ies好似個個都作數據架啦
不過越後個幾屆一定越少野做

10 al

而家先知

隊短我都係97手足
不過我16dse收左皮

Ching al都搞得掂好癲

炒左粉呀屌

我叫r到個垃圾八大自資學位

收皮啦肥鳩

原來你地都甘後生
老身真係年邁啦

肥鳩會考28分，AL就唔洗多講啦
中大嚟講，孫耀威之後最出名既都可以算係肥鳩

牙泥

屌你呀大佬

我中文唔合格tree u都冇

點解你要避開我

德區男神

i know that feel

肥鳩原來咁勁 可否讓小弟一拜

呢到咁多小朋友

OFFICIAL: Kingsley Coman has signed a contract at Bayern until 2020 for €21m . Rummenigge: "Kingsley is a promising player with a great potential. We are sure that he will help us in the next few years. #SMK

From Bayern fb fan page 🤔

官網都confirm左

我呢啲老屎忽真係唔認老唔得

德國盃決賽 dortmund vs frankfurt?

Yes

中史失手 學校預我5** 得3

高文呢啲垃圾都買，拜狗又做水魚

why

假架唔好信

我仲早你一年AL

其實拜買沙基有冇得諗
貪錢又唔care坐後備
申利9up

買到當然唔介意既
不過睇個勢係返雲達多d
BTW其實就算返雲達都肯定唔夠告斯爭
而家告斯著晒火咁滯

睇來小妹已經算老野了

就咩宜家咁多男user扮紅絲

好似真係返不來梅

又一件死人妖

乜牙

要selke降薪先得

有人影到佢返左去睇樓

最難搞係筆轉會費
八百萬過嚟，而家萊比錫想千二萬放
佢地叫千二萬其實同叫不來梅走撚開無分別
所以而家有啲on9傳聞話Gnabry換Sellke

RB開啲條件都幾摟屌

所以唔知會唔會賣gnabry籌錢

慳啲啦唔係話你呀

賣Gnabry換沙基就本末倒置左啦
根本沙基就無理由漲價賣返比雲達

Thiago續約

嚟緊真係要買人呀唔該

但沙基真係唔走唔得，佢家波完全唔啱哈辛赫圖嘅風格

沙基似中鋒多啲

佢仲話係拎到歐聯之前係唔會走

阿古路又係咁講
睇下邊個留得耐d

如果係真，咁Thiago踢到三浦知良咁老都唔得掂了

LM

下一個托迪
四十幾歲時疤仲帶唔帶佢回家

點解佢今季好似妹左咁多
以前比波明明好爽

利華

1:4

史浩克有幾可作客都大勝到

降班吧利華

點解列達都有後備美亞後備都冇

新post LM

meyer應該走硬

加柏主場都好有氣勢

好大機會走架喇
不過最驚係goretzka都走

美亞究竟做錯咩事🤔

但佢今季係加盟拜仁以來最好一季喎

老老實實今季佢carry拜仁

貝斯泰拿已經8球

leno失第4球個樣

好型

好勁

一個唔覺意可能利華打護級盃

得返3分真係有機

利華餘下賽程
恩高 科隆 哈化
2場硬仗

In wolfsburg we trust

發覺多左好多新面孔

g持狼堡

係咪弗賴堡同雲達今輪都贏既話咁利華就一定冇得圢歐戰

反而覺得佢黎第一季sharp d
今季尤其是打皇馬兩場佢都hold波hold得太耐
利申由佢黎開始已經係佢打手

皇馬個兩場打得好麻麻下
個排開始冇態

雖然係
但係對緬因斯都係佢執返一分

如果冇佢拜仁冇人識中路造個波入去俾利雲

佢d傳波好好j

有盤扭有傳波
算係哥狗其中一樣德政架啦

仲望歐戰

利華打左咁多季歐戰點都想佢地有份

BVB: Bürki, Reus, Aubameyang, Pulisic, Kagawa, Sokratis, Castro, Ginter, Schmelzer, Weigl, Durm.

Starting XI for #svwbsc: Wiedwald - Veljkovic, Moisander, Sané - Gebre Selassie, Junuzovic, Eggestein, Grillitsch, Bauer - Bartels, Kruse.

9點半想睇雲達多d

原來esswein係柏林

今季去

我嘅印象仲係紐倫堡同奧格

史特加又絕殺

我個上盤

雲達上晒電咁

雲達呢場由平半落到半一

Bartels

咁快1球

werder

球反擊配合靚到

諗住對面今場縮後應該冇位反擊
點知一球就入
依家兩粒

柏林送禮

告斯2-0

雲達

kruse

柏林好似傷兵潮 出左2個新仔

cls 呢隊係咪10年前嘅雲達

上半季作客送咗一次
今場又送

All in 左

不來梅又嚟啦！

Leipzig無歐聯 咁係唔係第五位有得打
咁werder會唔會打到有歐聯資格

紅牛無左開季既氣勢

紅牛好似又搵到灰色地帶
依家兩隊都踢得

後防主力傷哂

Uefa講左話踢得

芬寧斯

達斯泰特領先緊弗賴堡
雲達上第6
達斯泰特仲要係芬寧斯教

幫不來梅手

成隊信心爆哂棚
啲用波

科隆2下機會浪費晒

安76加油

幾靚

整親條腰？

留名

睇緊多對科隆
So9sad

達斯泰特兩粒

我雙開
頭先多詐胡誤判

想知陰間屍你會撐邊隊多

達斯發生咩事

翻生

而家先翻生會唔會太遲

多啦 唔係嘅話比咁多位多區巴打屌打
兩隊都撐 但唔想多主場輸+覺得佢地會贏
同埋覺得頂多係和 科隆應該唔會又90分鐘絕殺掛...
又想多追上去 但又想科隆有歐霸踢
嗚

咁.... 好過冇嘅...

獎門人.jpg對你好似最好
上個禮拜單野之後令我對多區有個疑問 搞到我而家唔知入唔入去好
入去R水吹都係得幾個理我

都9成機會降班..

發生咩事

打和唔係唔好 但兩隊都會好難追上去

Delaney出番都係大佬逗後

多仔俾啲心機拎3分呀
七十年多迷上

感覺上連登多區好似冇乜傳統德撚feel咁姐
加埋唔記得邊個巴打話皇黑哨贏到拜就好個類野 睇完好撚反感
憎拜都唔使覺得皇黑哨贏係好下話

其實多子而家都係爭第3睇下使唔使踢R聯附加賽
科隆如果踢R霸既話 下季聯賽就唔知踢成點 真係幾難諗

謝謝

哦 唉 咁咩人都有架啦
比我我都難啲係歐戰撐拜 不過又未至於話覺得皇黑哨係好事

上第二就難啲架喇 但係守住第3應該ok嘅
科隆始終啱啱打返起 但又覺得佢地值得排高啲

想谷大佬成材

支持不來梅 而家個隊不來梅變番10年前個隊不來梅

加柏2:0緬

10年個隊不來梅攻力真係sm 不過防守都係咁膠

唉唔想理 反正多區理我既得reus子 你 同1-2個香川仔
R霸位其實科隆都難爭架喇 又不來梅 又04 又加柏 又Freiburg 又法蘭克福

係 怪就怪佢地之前冇啦啦係咁輸同和

德乙踢幾多場
頭4位都爭升班位爭得好緊

都係34

好想史特加升
另外2隊 漢諾威/柏林聯升都好
不過德甲個邊都唔知邊隊打護級盃
利華同奧堡既話 德乙第3分分鐘有得升

達斯3-0

真係踢起咗成隊

Freiburg竟然又會咁比人炒

咁難得上到咁前 又跌返落去

Freiburg個得失球差好肉酸

施拿斯

Leipzig想拜仁提早奪冠?

拜仁唔爭氣 RB更加唔爭氣係咩玩法
RB上半季德超 下半季中下遊隊

係得不來梅爭氣囉

Sane

Platte
拜會唔會睇啱佢

Gnabry差啲

呢下俾12碼都得

贏利華輸達斯證明利廢到呢

拜仁贏波提早奪冠

好在個旁證係盲架姐

球差負十幾球

贏硬 就算今場唔贏 下場都贏啦

留力下周打哈化之餘
又放生恩高去咬利華

新人留名

拜仁係咪又要送香腸過好鄰居度?

小妹要用身家賭拜仁今場奪冠
ALLIN

不萊梅又贏
今場冇睇 係輕鬆贏定險勝？

泥ching你想拜仁贏都係唔好買拜仁啦

10分鐘已經2球
不過之後無再入

恩高真心萊比錫苦主 近4次聯賽(德乙德甲)3負1平

雲達重返榮耀

第六位

不來梅年年都係依個劇本不過今年帶頭果班輪住黎柒，等埋雲達隊西波一齊黎玩遮🤦🏻‍♂️

來比錫殺手 恩高斯達特

今日我買史特加 雲達

早早入兩粒之後睇定嚟踢
下半場對面幾球燒味都好近磅

話時話Red Bull搵到灰色地帶比哂兩隊球隊踢R聯有冇source

Btw 達姆斯達confirm左降班未
定連贏三場續命

上半場輕鬆贏
下半場險勝

Gnabry球商暫時都未適合打團體波
要佢做返上半季水平，真係要預條邊線俾佢鳩爆

不來梅手足覺得不來梅踢團隊波定要gnabry carry好

上半季加拿比carry 下半季團體
你話呢
Btw 而家其實係告斯carry

不來梅買告斯真係買得岩

基拿比打前鋒走身後等波射應該最發揮到佢優點
依家又有Kruse係後面餵
打邊要用波就不了
同埋依家bartels kruse兩個好夾就費事郁

ribery vidal 後備

冠軍!!冠軍!!冠軍!!冠軍!!冠軍!!冠軍!!

有冇link???

neuer係咪下季先會出得番?

yes

有冇sopcast

139688

有時候命運真係好奇妙 烏烈治本身話想要踢多d波想轉會打正選
個頭紐亞傷左兩三場，對皇馬先復出
諗住疊埋心水坐埋幾場走人
點知紐亞收咧

coman表演下唔該

Alaba

ALABA

其實想睇高美c同古斯達禾入波

遲早咪又比狼堡反cup，今場奪冠切J煮吉列賓周

Lm食你條賓周

巴打點睇洛迪古斯去向 ？

梅拿又助攻

想佢轉去大會

冠軍冠軍

個場做乜鳩

Coman助攻

coman 終於落底傳中成功

想食

Gomez因間表演8分鐘入5球

燈

係時候到我入波喇

有得出場算係咁啦

續完約醒神哂

賀芬咸呢輪贏就過多蒙特😨

利雲：唉屌，個紀錄比人破左

原來安76差個西甲冠軍就攞齊哂5大聯賽冠軍

大佬你使唔使切定先

等食人鞭

都話反cup

食屎啦人妖，平日開d 燈post都無燈力既

小妹都唔想

梅拿又助攻！

冠軍 冠軍

聖班納又插花插得幾好

早知跟泥ching allin

大佬 使唔使借把刀比你

可唔可以唔好成日換走拿姆

5球岩岩好反cup

聖拉芬咩傳中黎架屌

攞返隻碟

依家得返無幾多場 比我睇多陣啦

聖山齊出埋黎 等反杯鳥

到左5月20號 我可能會第一次為一個男人流淚

聖山齊比起聖班納聖拉芬仲有一大段距離

btw kimmich 踢中場真係幾好

想佢比人拍掌都可以遲啲先換架

Yes 佢同thiago出奇地夾

古c達禾失控

聖班納>>聖拉芬>>>聖山齊

好嬲

聖山齊的功用

聖拉芬攬住佢

個頭即刻入波

拍拍拍拍拍

好驚佢打9球證

咩事

作最叻做依d野

波追人梅拿

muller 😘

Muller Goal!!!!!!!

終於入波

btw 發覺 kimmich 都幾鍾意比呢啲波

利雲個個位都起到腳中柱

佢同Thiago都係啦

個動作有啲似kimmich

梅拿終於入波

自膠

正正經經買個閘，比佢踢中場啦

打錯

啱啱個下長傳 聖山齊

提早奪冠 梅拿入波
今日都算係成個4月最好既一日

有新聞話買walker
但唔太想

英人 不了

山齊士已經列入聖級別 ..

4月好黑暗

踢閘浪費左佢能力

買英人係咪on撚9

佢其實未夠班入聖級別

利華個軒歷捷斯

英人咪搞

山齊士簡單波都傳到咁

哩個當然
連出場時間都唔夠

kimmich !!

甘美治

射得靚

kimchi踢中場啦 唔好哂左佢

好靚

但長遠國家隊都係要踢閘

一手一腳
又係佢長傳
最後窄角度射得好靚

kimochi

咁樣閘同中場兩用店唔店？

德國踢352咪ok 而家前鋒又多番

狼堡比拜仁攞嚟發洩中出一百發

諗起拿姆踢防中都ok
但聖拉芬

希望timo werner踢得起

短時間用泡菜打閘都ok
但長遠買隻右閘返黎 比佢打中場啦

咪係
唔好晒咗佢啲視野

高層放哂風話kimmich接拿姆班🤔

爭啲又入

但論表現 佢已經上到神級

頂得好靚

想知安76成場係食同一舊香口膠定中途有換

高層可能9up下唔想比人知佢地有新閘目標姐

其實點解國家隊一定係hector打左閘
舒姆沙踢得唔差又唔入到

99回家吧

鼻屎佬揀人有問題

如果最尾係walker真係屌佢老母

覺得hector攻真心麻麻

佢係跟名氣揀人

恭喜拜仁

大佬!!!!!!!借埋個鑊比你喇最多

搞到好多有潛力既上唔到位

拜仁完季
隊短 沙比等退休

但舒姆沙慘在經常返到國家隊就廢左幾成武功
Hector唔係好勁，但勝在穩穩陣陣

hector 係嗰啲穩穩陣陣
唔會有咩特別嗰啲

曾經期待過durm,不過又沉左

不過我都認 佢助攻真係好一般

Durm今季好麻麻

大佬！交你細佬出黎！

睇返奪冠儀式原來最尾果場先搞
所以我宣佈今日個切jer儀式係取消

大佬好mochi

其實各位點睇鼻屎佬

max呢？

我以為你會講假波唔計

係時候退啦

唔識形容佢

係咪有份踢奥運

走啦我唔想搞大件事

之前有排有人提起過佢

其實仲有個Sorg?

鼻屎佬咪應該一撚走果d人黎
只不過而家好多好教頭都埋左班
一時三刻搵唔到更好人選啫
續約續到打埋下年世界盃真係on9

我以為呢個係freiburg個個

我之前講過 我覺得鼻屎佬其實教拜仁都好
不過要諗邊個教德國 德國教練多 其實唔使驚

果個打前，雖然個名好似

夏京？

嘩凍檸你咁黑心既

R到嘅話，搵法夫利教都好

始終想德國佬教番

一個無咩特色 無咩想法既教練
教德國隊叫做有一手好牌 衰極都有限

佢德國隊教練應該食唔少後生 咁樣教拜仁反而幫到拜

杜曹教德國啦

拿姆球員生涯最後一個冠軍

想害死德國咩

杜曹番去玩fruit ninga啦

成班好似冇話特別開心

其實杜曹第一季我覺得佢幾勁

佢係成日俾人吹奏既少帥之一

hector 走位幾好呀
不過出波好撚屎

1 – @MrAncelotti is the 1st manager to win the league title in 4 of the 5 big leagues in Europe (ITA, ENG, FRA, GER)! Legend.

吹奏安76

雲達第六鳥

葛斯老豆

我覺得佢ok啦
今季咁多變動，處理得差分分鐘變利華
要屌嘅話負責買賣嘅起碼都要揹半隻鑊啦

差西甲就齊哂5大聯賽冠軍

呢d錯覺黎架咋
10世界盃佢提拔後生係因為大家都知道舊果批唔掂
結果10世界盃+14世界盃，陪佢打江山班子弟兵咪又係死都唔肯換
普度斯基唔係決定退出國家隊既話，到今日都仲有得打呀

但西甲先係真正league

facebook d page 報拜狗奪冠下面d cm 笑死人

有無link 無睇開fb page, hk?

足球快報個啲
啲人淨係識盲抽lewan hummels
有啲仲話拜仁係冇錢既球會因爲最高買人紀錄係4000萬

唔係話d咩盲抽唔盲抽
足球快報呢d炒料page，真係唔撚好睇啦
睇得多會壞眼減智商

做水魚六弟先稱得上有錢

有個好笑
球迷世界個到有人話咩比你十連冠會開心咩
我好開心呀，好似英超利咁好咩？邊隊唔想n連冠？打fifa 咪又係想n連冠
最好笑係有個羅馬fans 護蛆狗 話蛆狗買比真歷希古恩唔叫拆骨
真有骨氣，怪唔知得做意甲2,3 弟，等雙米復興羅馬去翻打歐霸啦

貼下轉會傳聞

1.tuttomercatoweb:多蒙特想買拿積
2.Sport1:RB想買基拿比
3.利華傳想搵法蘭迪保亞教

hi

大廚煮野呢家野你識條鐵

有無鼻屎架

唔係你以為點解咁猛火

佢d鼻屎係易燃物

羅馬護蛆狗咩玩法

次次見到拜超就笑左
祖假就無人話 拜超就有人話
最好笑係見到有個comment話德甲隊魚腩
然後有個人駁鳩佢 西甲德甲歐洲賽4強8強常客喎

班友唔睇德甲盲反，成日話人德超拜超，但英超咪又係一隊帶開玩哂

咁英超係幾有競爭力既 所以我唔會話英超係一隊帶開
但係西超 祖假我就有疑問喇

呀屌 講起又諗起個comment 話拜係山寨王 心諗 英超連續做左幾多年山寨王 尤其London個兩隊

呢個真

護級大戰

漢堡

漢堡無問題啦

臭格1-0漢堡

奧堡1:0

2：0......

橙
4：0......

燈神討論區6

咁成班bb打交係有競爭過大人同中學雞打嘅

最好笑係車狗本身咪又lead緊十分，自己柒碌先收窄差距

好少睇波
幾多隊英甲入到歐聯？

0

我...唔想架

德乙第三 對漢堡

其實點解德甲係香港咁冷門 我睇數據，德甲係鄰國係最具影響力聯賽黎

香港之前係英國架嘛 所以香港人睇英國波多唔出奇

早知唔燈…

到而家都唔知邊隊會打護級盃
3隊33分 一隊29分 好似係

鄰國真係好多人睇德甲，香港成班英奴，寧願播垃圾水平英超都唔播拜多大戰

鄰國尋晚播丁俊暉唔播拜仁

算啦鄰國愛打丁，香港當英奴，呢鋪打和啦

鄰國好似免費係cctv5 播德甲
唯一缺點係唔一定有德甲 拜多戰個陣好似播費達拿決戰拿度

大家都咁差，呢鋪打和啦super
btw係香港最嬲係我想俾錢出bar睇都無得睇

法國我睇個兩個聯賽一個小眾野一個中坑野
同fd吹水個個都利曼軌阿，再唔係就西超雙狗 一話撐拜撐米蘭個個都當我奇珍異獸

其實都慣哂 至少愛隊輸波唔會比人抽水
英超頭6 2隊西超豬波抽水抽到一個禮拜唔敢嘈 同埋最正係我可以抽佢地

駁唔到

估唔到法蘭克福會和到賀記

燈神嚟料了

泥青又燈到雲爺爺慘敗，話左你反雲

熱刺

屌我幾中意阿狗
雲加真係唔撚掂

成日話德甲拜超又乜又物
你英超咁撚多人係德甲到買人又唔出聲
你啲迪布尼 辛尼 沙卡 費明奴個啲邊到黎

燈咩 依話比我知我燈咩

嘈左咁多年都已經唔想再同佢地嘈呢d

開頭都唔信你迷哥反雲
依家信了

1:0

泥ching反雲狗

其實唔明挖人有咩好嘈
依個風氣好似係阿狗帶起，轉會就咒到佢斷腳咁
的確不斷買同一隊波係好打擊對手，但其實都叫係明買明賣，又唔係搞到個球員罷訓罷賽(呢點賤種最叻，當年挖摩迪巴爾 )，有錢去買過個球員，好似古沙當年走左都叫補返mk羊，係音樂比利中伏姐 仲要佢係得罪哥師+有病先比人棄用，d人講到拜仁買人返黎雪，曉姆斯今年過左黎中堅都係冇人用

其實話就話觀賞性，有邊隊唔想愛隊年年冠軍，買曬d勁人，同埋德甲除左爭冠其他波都好好睇

泥青你真係好燈

食屎啦反雲犬

講觀賞性 其實西甲德甲最好睇 英超D隊想學歐陸踢法 但其實全部學唔足咁
寧願佢地踢番高Q大棍咁仲好

班仆街唔睇德甲先係咁講拜甲拜超姐 又唔見有人話祖超 祖甲 同埋前幾年既psg甲
同埋今日FB都見到個post話巴素利唔知連贏幾多屆瑞超
然後有條友駁 咦點解冇人講巴超既

成日講英超最激烈 依家英超咪又係個5,6隊爭冠
但依家德甲由第五去到最後幾名個D隊 鬥得勁過晒歐洲主要聯賽啦
雲達係咁不敗由低追到依家可能有得打歐聯(如果Leipzig無得打)
法蘭克福由上半季第三到依家十甲不入
拜仁今年奪冠 唔通下年就放棄奪冠咩 一隊波想奪冠去買人增強實力 人之常情
明買明賣 其實每一隊球隊都係咁啦 只係拜仁上到咁既水平想買返配得上球隊水平既球員

壟斷呢d係小國聯賽好明顯
通常一支獨秀，某d會有兩支爭下咁
蘇超冇左格流都變左些超

咁前幾年法甲同而家既意甲都夠收哂班撚屌皮 班仆街唔睇德甲就收收皮先啦仆街
真係次次睇到嬲

班人剩係會針住德甲講 其他聯賽唔會講架 德甲由創立到而家唔同隊攞冠軍既球隊仲多過英超創立到而家唔同球隊攞冠軍

btw德甲其實有D隊真係唔爭氣係岩 睇下RB如果贏到就唔會比拜早3場攞冠
今年拜仁已經冇之前咁勁

唔好話拜仁挖空多仔
12-13 冇買過人咪照三冠
反而曼聯挖走香川
之後mk 又係
狼堡打左一季好波迪布尼又比曼城買走

英超其實先係買人最多既聯賽 不過呢樣野其實係同聯賽風氣有關 我都唔係咁識講
不過呢樣野真係得英超頭6同西超先做到呢樣野 佢地係有錢加名氣
英超就係某D隊係名氣有D隊係錢 西超2隊其實唔使講 全球球員都想加入既兩隊允其南美佬同西班牙佬

理論上恩高應該係17位完季，
16應該就會變奧格同漢堡爭。

但奧格下幾場都唔樂觀下，先後對慕遜加柏，多仔，賀芬咸應該3場全敗，
漢堡就主場對緬恩斯同禾夫呢兩場仲有小小機執到分，預計15位低位完季

利申榜尾幾隊中支持漢堡

明買明賣，但係對於球會黎計一個好球員既價值係遠高於一堆錢。好少球會可以透過長期賣球員令到實力得到提升。拜仁喺二十年內試過兩次大規模挖角兩隊。而呢兩隊正正係當時既德國第二加上喺歐洲賽上都有競爭力，呢兩次挖角既結果都係被挖角隊戰力直線下跌，拜仁歐洲賽冇更進一步。曾經睇過以前香討一篇文係話拜仁買德甲人唔係問題，問題係德國只係得一隊拜仁。但係另一個問題係拜仁有冇比機會令德國出現另一隊拜仁呢？

近年內部挖人最成功既球員只有利雲。其他都唔能夠喺拜仁站穩陣腳。反而令拜仁實力有明顯提升既都係第二度買黎既人。最明顯係07列貝利09洛賓13查馬。

老實講，如果今年拜仁大換血，大部分轉會係挖德甲隊，自己作為一個德甲迷，係會非常失望。代表拜仁目光止係集中喺德甲。歐聯基本上未來三年無望，德甲根本搵唔到robbery既替身，傳聞中既布蘭特同加拿比暫時都唔係嗰級別既球員。
作為世界第四最賺錢球會，買人政策係咪可以大膽啲呢？

喺而家呢個中超都可以6000萬歐買人既金錢世界。
對於德甲二線隊生存就仲難。點解一啲好球員要黎一間無錢兼得爭冠軍既德甲隊。長始落去拜仁就算喺德甲挖角都唔會挖到一流球員。反而早幾年強勢拜仁，連帶多蒙特，利華，04實力同吸引力都高左。

基本上我覺得拜仁今季既轉會政策，足以影響德甲隊未來5年喺歐戰既命運。今年德甲隊歐戰競爭力下降其實已經見到端倪。一係回到2003年初既黑暗期，一係有機會重演早幾年既黃金期。

雖然同呢一個post既德迷意見未必相似。但我自己好期待萊比錫既掘起。因為呢一隊可能係咁耐以黎第一隊拜仁挖唔到既德甲第二，亦唔會有傳統德甲球會要賣人情比拜仁既心態。好想知道拜仁面對呢種從未見過既對手時，會點反應。

其實德甲真係好睇過英超，無論打法定競爭性都係，果次陪個fd睇乜春雙紅會睇兩隊西波波都傳唔店真係悶到抽根

講得都岩，德甲入面真係搵唔到即食料取代退落嚟果幾個老餅既位，太早買新人但又唔用搞到年輕人發展受阻都唔係好事

講得幾好 不過我認為歐戰應該會越嚟差 因為而家除左拜仁 多仔 其他歐戰(歐聯)球隊全部冇乜經驗 拜仁實力明顯下降 多仔太海鮮 經過今季歐戰 我對未來幾年冇乜希望 不過好就好彩而家歐戰系數國家係頭4都可以有4隊直入分組賽 呢樣野都十幾年前唔一樣

利華下年仲要無緣歐戰，真係898

下季賀芬咸棄歐聯保德甲

退步機會係大啲既
但德甲二線隊好在青訓ok同埋對小妖有特別吸引力
如果可以穩定發展到幾年，有機會唔洗大退步既

雲達會唔會有歐聯踢

3場追八分
邊有可能
仲要係打科隆 賀記 多蒙特

我覺得主場打賀係ok
科隆同多仔難講

上面位ching講得幾岩
拜仁要歐戰有成績係其他league大手筆收購一定要有
但有人話拜狗唔應該買德甲人真係唔認同
成個德甲個風氣其實都係聯賽到買人
拜買下面19隊
多買下面18隊
利華04買下遊
其實不嬲都有

你話拆骨 其實唔多唔少都係
但我覺得係副產品多
利雲真係打得起而拜需要個頂級中鋒
葛斯個陣黎拜都好大期望
哥狗當佢假9咁當係巴既美斯你就知道唔係真係以拆骨為首要目標
侯武斯就青訓同埋benatia dante呢啲真係唔撚掂先要個世界級中堅 上季冇中堅到要簽泰治斯

Gotze呢啲打唔掂加傷病先變後備俾人講到拜只求拆骨買人翻黎雪就真係覺得啲人唔睇波就唔好盲反

Rode呢啲個定位本身就係後備就冇得講啦
但你法蘭克福又要拆骨呀？

不過依家啲德甲仔打起一季就想買的確係拔苗助長
長遠真係會打沉啲有潛質既後生

一買就買賀記兩個真係有拆骨feel既 今季賀記仲要打得咁好 一個都算啦
btw希望sule發展得好 唔好哂左佢啦
其實我仲未明多子買rode為乜..

系數問題 睇下加柏上兩年都入唔到分組賽 因為只係pot 3 pot1 2硬野 而家rb 賀記直程pot4 而家直程係直接將呢d新仔球隊打落谷底 加上德甲籤運其差 呢d打歐戰球隊亦都要睇住聯賽 好似今年柏林打歐霸 你老味一開波就出局

應該會和呢幾場 賀記而家其實分分鐘難打過多仔

見到各位巴打講拜仁轉會
我覺得近年拜仁喺國內或國外買人已經算係平衡，2000年代初拜仁基本上喺歐洲買人無宜家咁有號召力，嗰時真係拆骨最離譜嘅時候
反之10年前開始拜仁先後從海外買入robbery，馬天尼斯，保定等骨幹，近三四年亦有辛捷士，coco，賓拿迪亞，聖班納特(不過得沙比同艾簡達拿叫踢得好)，其實已經多咗喺國外買人
只不過大家次次講親拜仁買人，都好不齒佢連續三年買多蒙特球員，形成拜仁只係喺國內拆骨嘅錯覺
當然我都希望拜仁多d買海外球星，始終成個德甲得拜仁叫做歐洲頂級豪門，如果連拜仁都孤寒唔肯買大牌，盞令成個德甲買星能力被英西愈拋愈遠

你班德甲狗講咁多廢話，陣間又比人mon post擺上公海批鬥

咁早起身

頭先thunder road師兄講嘅說話其實好有point，我都同意想RB掘起挫一挫拜仁銳氣，德甲的確要俾多d挑戰俾拜仁

我唯一唔認同就係你話提昇拜仁實力主要係靠外援，因為我覺得紐亞同曉姆斯甚至第一季加盟拜仁嘅Dante，佢地表現唔比2R同查馬差，證明國內挖角未必對拜仁加強實力作用較少
而且國外球員亦有可能喺德甲水土不服，賓拿迪亞當年係意甲最佳中堅，結果上兩季踢得幾撚差同樣辛捷士都係所謂歐金童，但表現差kimmich好多。
所以我明白點解拜仁高層國外有能力買人之餘亦要國內挖角，因為就係恐防佢地適應唔到(其實艾簡達拿都係加盟嘅第四年今季先踢出身價)

新一季拜仁國內已經買咗sule同rude，國外收購暫時得coman，呢d都未係一線球星，要睇下拜仁肯唔肯真正買返個頂級球星加強實力

不過講真，Lahm沙比2R根本上實力首屈一指，如果真係要換血，其實都好撚難搵人頂替佢地

等緊大佬炸J

拜仁下年先係大挑戰 右閘位依然係帶人頂 kimchi就唔好當佢係閘會好D
沙比退 2R實質上得一個R而家仲係屈機 ribery都半讓位比兩個C

其實Vidal我覺得都算係拜仁近幾年最佳收購 佢都算係星啦
不過而家仲有咩星級球員適合拜仁 ozil? James? kante?真心諗唔到
拜仁前中後每條線計都好高級 但係硬係冇番13年個種霸氣

13年成隊波後生4年，單係機動性已經無得比
同埋更加重要係爭勝心，當年三亞王d屈辱令成隊波知恥近乎勇，嗰般爭勝慾望係我睇拜仁十幾年嚟最強嘅一年

要番拜仁有個種爭勝心 我覺得真係要有隊德甲隊挑戰下拜仁先得 德甲5連冠 其實佢地都已經冇左個種爭勝心 不過到而家都未有一隊挑戰到 RB交到幾年學費先啦 多子又真係太海鮮 希望今年冇乜走球員之下可以改善 同埋杜曹唔好成日排鳩陣
btw諗左好耐都係覺得拜仁買番個星級防中好D 其他中場拜仁都有 box to box 中場中 但係防中就退 我又唔認為rudy頂到沙比個位

宜家拜仁好多位都要執
首先要有後備中鋒同龍門，但下年世界盃，點會有人肯嚟坐後備
右閘要睇kimmich成唔成到才
沙比個位要睇下艾簡達拿定rudy頂，如果要國外買人都好難搵，我自己覺得拜仁有能力買到嘅人選，一係華拉迪，一係法比(ps 好撚掛念kroos)
最麻煩係列貝利個位，因為列貝利唔單止可以突破，又識俾killing pass同帶住alaba踢，仲要同robben夾到，環顧成個球壇，好難有人有佢咁強嘅策動能力。
coman只係識鳩爆鳩射，costa應該要賣撚走，傳過拜仁想買山神，如果成事就最好，但佢都好難踢到列貝利咁全能

右閘都係買多個仲好 kimchi真心覺得佢踢中場會好過閘
華拉迪 法比 卻奧斯個位好似係中場中多過防中 中場中我反而覺得拜仁已經有thiago 防中而家真心諗唔到邊個掂 其實而家RW位唔使驚住 robben仲可以踢多幾年 LW就難D costa算鳩數 coman我都覺得佢麻麻 買山神可能唔錯
中堅位可能唔太使買人 中鋒其實而家都好難搵 而家前鋒興阿古路個種
而家拜仁最應該解決既係右閘 LW同防中位

同埋要比番muller踢番佢適合既位置 而家既佢好四不像 又唔係翼 又唔係中場 又係唔前鋒 又唔係假9

坦白而言，即使多蒙特今夏無走主力，我都唔睇好佢地新一季可以攞德甲
第一固然係杜曹on9同埋戰術攻強於守
第二係班波太young，頂唔頂得住個爭冠壓力係疑問嚟，成日睇親多蒙特d波，一落後就亂咁踢搶住反cup，結果輸多兩錢重
尤其係dembele，每逢逆境波都亂咁踢亂晒節奏
宜家隊多蒙特，我認為得reus，古里路，舒姆沙同papa個心理質素係合格

教練排陣有問題 成日以為可以打青春風暴 又唔想用高普留低D球員 想用番自己買個D 但係又唔掂 同埋呢幾場睇到sahin呢D出番嚟先帶得起隊波 以老帶新先係最好 今季買咁多人其實又一半可以西走 dembele唔使講啦 其實前鋒計奧巴都唔算合格 成條後防有等於冇 今季咁睇其實真係有小小似前幾年賣左bale既熱刺

所以一係就轉陣踢4411，等梅拿踢返輔鋒位，艾簡達拿就頂沙比，vidal或者馬天尼斯打防中，類似當年三冠王個陣
但如果76要keep住踢433，咁拜仁就一定要搵人踢沙比個位，但deep lying player真係好渴市，而且我覺得艾簡達拿踢呢個位係晒咗(同埋佢防守and控制節奏能力差沙比太遠)
所以我先話一係華拉堤一係法比，再唔係就韋拿杜姆，但拜仁肯唔肯大手筆買都係疑問

今季始終叫走咗3個主力，我覺得多蒙特踢得差咗係情有可原
不過下年有toprak同dahoud，如果杜曹重係咁柒，唔該快d仆街死

其實德甲真係一路以黎都好少穩定挑戰到拜仁嘅波
70年代加柏(撞正梅拿，碧根鮑華 )
到後黎80年代漢堡
之後多仔利華不萊梅狼堡
明明加柏漢堡當時實力唔會比英超差 點解都會一沉不起

有冇機會打三後衛 好似開始興起

睇下76識唔識用 我覺得3421/3511(352)好過4411
一嚟解決左閘既問題 二嚟可以利用番拜仁個中場 Vidal cover thiago都幾好J
kimchi alaba當然踢翼衛 前鋒可以比muller 利雲 然後又可以變陣變番343加robben coman costa呢D落去

一個字，錢
近30年，德甲始終做唔到最使得起錢嘅聯賽，搶唔到球星自然好難有持久嘅皇朝
八十年代尾開始俾意甲買空晒d人，九十年代尾到皇馬燒錢買球星，二千年代起英超撬走無數德甲球員
反而德甲喺2000年左右想燒錢買人就撞正基爾集團破產
如果唔係有隊拜仁，相信宜家德甲分分鐘變咗荷甲蘇超之流

其實我更加想要個類似Vidal咁既中場 有佢護住weigl會好好多 dahoud應該未做到Vidal咁 toprak加入應該會好D既我諗
仲有一樣 多子踢4231/433好明顯踢得好過3中堅好多 TT就死用3中堅
踢番4231好幾多

無計，要有kante同vidal呢種能力嘅中場，宜家都係好難搵，原本以為rode ok，點知又係愈踢愈柒
諗諗下，其實can子打爛仔波都唔差，第時德國有佢保護weigl應該有化學作用

仲有一樣野 係德國人問題 德國佬管數同埋50+1 同埋後面班大財團球隊 令到德甲冇乜機會會用錢嚟堆球隊
呢D野唔係一日就做到 而家德甲咁其實係因為德國佬自己搞成
佢地就好彩冇50+1都可以做到而家成績算係咁 不過今年歐戰其實我真係好失望
我都好想漢堡 加柏(而家慢慢好番D) 呢D球隊變番以前咁有力爭冠
但係錢(姐係50+1)呢個問題太嚴重 你可以話50+1有好有唔好
但係而家足球生態 有錢都會好D 起馬中下遊球隊唔使迫住賣人 做荷甲葡超之流

突然諗起一個 xhaka 佢係德甲個陣做哂防中要做既野 但係英超唔知點解吹佢吹得特別嚴 xhaka過嚟應該OK(雖然冇乜可能) 起馬佢唔算老 又有德甲經驗
而家阿記fans好似唔太鐘意佢 回流德甲啦

此前有媒體報導稱，拜仁慕尼黑有意引進xhaka，對此他說：“我也讀過這篇報導，但我並沒有收到任何消息。”
在被問到是否想念德甲時，xhaka說：“是的。不過這並不代表我明天就想回德甲，也許以後會吧。”
扎卡同時表示自己身處一座完美的城市，一家完美的球會，但自己唯一缺少的就是一座冠軍獎杯。扎卡說：“我相信在不久後一切都會改變。”
在談到歐聯對陣拜仁的慘敗時，扎卡說：“從我的觀點出發，我認為阿記和拜仁處於同一個水平，這就是我的感覺。”
“輸給他們後我十分懊惱，因為對陣拜仁我有著美好的經歷。在加柏效力時我們能三次擊敗他們，可我並不認為加柏是與阿記一個水平的球隊。

佢地幾個就算搵全世界都好難搵到佢地咁既級數
隊短個位依家真係最頭痛 搵kimmich試下唔係唔好 但大家都有眼見佢打中場明顯出色好多 但唔用佢唔通真係搵聖拉芬打咩 但要再下一季先搵隻右閘 我驚到時kimmich踢慣左閘位 無左打中場既感覺 到時兩頭唔到岸仲慘
防中位就希望下季中堅無咩傷 J馬可以上返防中位 佢打防中真係好好J
robben就唔太驚 佢應該可以踢多兩三年(如果無大傷) 而且見到佢真係仲有鬥心
反而國王就真係唔認老都唔得 但比起coco都仲係好D 雖然弱左但一樣做到突破
策劃進攻 最緊要同alaba同robben夾到 如果山齊士真係黎就好D 起碼好過coco

btw我都同意上面話三中堅 依家隊短退休或者係個契機可以試下
仲有希望安76比返個輔鋒muller 唔好當佢係一個正前鋒,翼 最重要係比返足夠自由比佢 希望muller過完今季會打返起啦

我其實都唔係太憎rb
起碼佢買人個方面我幾欣賞
好肯用新人
唔係好似早幾年巴黎,馬拉加突然間買球星咁
係轉晒薩爾斯堡d人過黎狗左d

漢堡又跌返落去護級區

我幾中意benatia架 (申利有印佢)
係多傷同偶爾食紅姐 同四強對巴入左球靚波等我開心左十幾分鐘
佢同tube8下季返黎都一堆中堅 想培育sule就唔洗再買
其實下季有rudy 加埋jm回歸 s35 vidal kimmich都有5個防中 市場上冇咩更好選擇不如百屌山齊士等佢成材 不過suppose 佢都係接vidal班 xabi可能要靠rudy做住節拍器先
2r我都覺可以搵s7代 同vidal有默契 有火有實力 根本係年輕既國王
off topic我幾中意james不過433冇佢位踢同係皇好食好住點會過黎

其實我覺得講得幾好

冇錯
我都希望向外挖

屌你漢堡玩玩下又跌返落去要踢留班賽

占士76愛將來
拖舟好似麻麻地用佢

拜仁個中場問題如果個3好似皇馬咁放
卡士米路放Vidal/查馬
Kroos用rudy/kimmich 魔迪用Thiago
將個deep lying playmaker推前啲可能會易啲踢

上面講到華拉提 好似話76想買黎頂沙比
但高層覺得太貴

另外左翼位如果唔買人真係唔夠踢
Costa打唔翻第一季個態(雖然都係衝落底)

上場打皇睇得出拜仁燒味明顯唔夠皇馬黎
主要原因係以前梅拿有個正中鋒掩護之後識搵位zip差好遠
冇梅拿就得利雲一個點
如果冇利雲就一個點都冇得頂
後備前鋒都係一大難題
我個人覺得基奥特其實都岩踢拜
但係唔會肯做後備

占士係典型76教老細波既例子
個陣個個都唔知占士點用好咁撚貴又冇得唔用但76又搞得掂

Dahoud當年偏防守保護xhaka好似幾好
Weigl呢個球員我覺得個感覺有啲似布斯基斯
個人技術好到
但係多仔冇個爛打球員保護佢
次次俾人反擊得weigl一個係後衛前面
如果有個好似軒帥講既can呢類爛打球員應該會幫到佢進步

曉拿絕殺！法蘭克福主管：我們要解僱他老爸了

Sport1

德甲聯賽第31輪，法蘭克福終場前被賀芬咸後衛B.曉拿的頭槌絕殺，賽後，法蘭克福體育主管博比奇談到了這個絕殺。

在接受採訪的時候，博比奇開玩笑說道：「這也是為什麼我們即將解僱他父親的原因。」因為絕殺的B.曉拿正是法蘭克福經理布努諾-曉拿的兒子。

博比奇表示：「這是個精彩的頭球，他當然會為自己的兒子感到驕傲。」

B.曉拿本人則表示：「父親恭喜了我的進球，他依然是我的父親，這件事不會影響到我們。」

Dahoud鬼識防守

如果話xhaka成日要用超技術，攞牌先防到人
Dahoud係拉都拉唔跌人
仲有失誤多到仆街
佢周圍同人講話bènes可以接佢班

bènes打起左肯定勁佢幾倍

起碼有機會打到world cup先
唔知Dahoud幾時先入到德國成年隊呢

由29歲少帥拿格斯文領軍的賀芬咸，周日主場出戰法蘭克福，靠守將班捷文胡比拿於90分鐘以頭槌建功，小勝1:0。球隊賽後以31戰累積58分，以1分之差壓過多蒙特升上聯賽榜第3位；球季只餘下最後3輪比賽，而第5位的哈化柏林已落後逾10分，意即賀芬咸至少將可以第4名完成球季，取得來季歐聯附加賽參賽資格；他們更有機會擊敗多蒙特，成為今季德甲季軍，取得最後一個直入歐聯分組賽的席位。

而家係睇邊隊要打外圍賽

即係Leipzig有得踢?

好似已經無問題

19 year-old Philipp Lahm making his Bayern debut on 13 November 2002 against RC Lens in the Champions League. #SMK

我驚最後一場見到隊短真係會忍唔住喊

有冇人睇過拿姆自傳

好似出左好耐？

呢個係咪迪米？

係
之前淘寶左殘體版

係唔係有批評d教練個本

費奧拿

哥迪奧拿有一期打3421我覺得唔差
當然前提係要有3個健康嘅中堅

d人成日都係訓練果陣傷

唉 依幾日都無德國波
仲要睇隊賤種贏波準備晉級 好sad

邊隊贏都得 唯獨係皇馬

係

依個post既所有野都好燈 大家小心講野

咁呀

堅定不移支持史上最強銀河艦隊衛冕歐聯

泥青出黎講幾句

我祝c朗可以健康踢到季尾
皇馬都可以係餘下賽事全勝
贏歐聯 奪西甲
巴塞聯賽後上失敗

Kerem Demirbay今季個人精華

皇馬歐聯贏硬啦 燈嚟都哂氣
西甲踢少場都多分過巴塞 又係攞硬西甲

冇懸念

其實下次轉會買唔到翼 咁照用用返安76既4321咪仲好

反正咁多中場

我覺得3421可能好過4321

我同意
隊短既離開或者係個契機放棄四後衛

仲可以活用番muller同kimchi 我真心覺得3421會好過4321

今晚唔睇了皇馬100%贏既波真係totally no mood to挨夜

好幾年冇試過對歐聯4強結果完全唔在乎

3421既話tube8 /賓拿迪亞起碼要留到一個
同埋馬天尼斯+保定要keep住唔傷

點解拿姆後生果陣咁玻璃
老左反而好少傷

泥狗不如唔撚好講野啦屌

古斯達禾停賽，狼堡主帥：高美斯下場將任隊長

睇完馬體
其實拜係班拿貝打得算係咁
打得差係球證

Sor囉

唔想再提個場波 未試過睇場波咁嬲

下體廢到

第一球又唔越位啦肯定
點解唔直接頒冠軍啫？

算啦屌，就算個球唔入唔見到下體會贏

我覺3421 控球無咁好
不過唔緊要
試下無壞

Before the Champions League semi-final in 2014 which Bayern lost 4-0 at home, Guardiola "sought out 6 of us and asked us how we wanted to act", Lahm recalls. The team had a different opinion on how to play to the coach.

"At that point in time, Guardiola was of the opinion the players had to feel comfortable, so he decided he'd play the way the team wanted", says Lahm. Following the match Guardiola was strongly criticised for his choice of tactics.

In the interview Lahm covers for his former coach. "Afterwards it was presented as if his system doesn't work. But the thing is it wasn't his system." Everyone should have been able to see, "this could never have been Pep's game/way". Guardiola drew a lesson from the debacle and never repeated this course of action. "And he probably never will again."

意大利足球市場網的報道稱，韋斯咸對拜仁慕尼黑右閘拉芬拿很感興趣。

31歲的拉芬拿與拜仁的合同將在2018年6月到期，大多數時間中拉芬拿都是作為替補被換上場，這個賽季他的出場時間為1473分鐘，交出了1粒進球3次助攻。

在拿姆今夏掛靴的情況下，拜仁還在轉會市場上尋找優秀的右閘，而拉芬拿的經驗對球隊來説有着很重要的作用。《轉會市場》上拉芬拿的身價為550萬歐元。

2011年夏天拉芬拿從熱拿亞轉投拜仁，他共代表球隊出場199次，打進了4球送出23次助攻。

拉芬

agger

幫哥狗搵藉口

快！

賣左佢即係會買新右閘
但如果係walker就不了

快點強姦我

唔好呀 拉芬拿
唔好唔走

肯跑嘅奧燒

希望m子同benatia捧r聯

不了 今年係卻仔捧

泥狗愈係想燈，皇馬勢頭就愈勁

B5不了
m子每次落場都搏盡 希望佢贏到

係
反哥迷雲都係

diu

中大人連啲字都好靚

小妹都係唔講野啦

屌 寫字都靚過人

利雲做老豆
不愧為射手 射術真好

堤亞高個仔好似尋日出世

...

我幾欣賞04既leon goretzka , 點睇?

幾好波

係唔錯

今晚雲達要作客科隆
睇賠率想搏雲達

開波

不如 打和啦

希望今晚我地生性D 主場打低 奧堡

今場做乜施拿斯左 包亞右

Grillitsch踢得好差

Molamola

全隊都發緊夢

中場傳控本來唔好
連Delaney今場都傻傻地
對面反搶又勁打唔到反擊

Bartels勁到

進攻效率

祖蘇奴域兩次叉燒都食唔到

最好 2:2 打和

就講就中

屌你劇透

下半場kruse入多兩粒

好有我地打賀芬咸個feel 又係2：0＞2：2

3：2

邊有

一請講就2：2

不來梅

半場3:2

3：3/4：4完場好冇

拜仁新廣告

4:2

Sane到底踢乜柒

4：2

隻羊好得意

完全係打賀芬咸既番版

2：0＞2：2＞4：2

唔洗紅好彩

已買無入球

班中場隱哂形

星期五波咁熱鬧

劇本4:2完場

又準備燈

買咗4:4，希望雲達生性啦

4:4

Gnabry

4：3

有無地區球隊手足?

仆街呢個post燈到好撚殘眼

繼續無入球

4:4嘅節奏

又發功

猜咗4個字馬騮
唔睇分牌仲以為贏緊波

唉 冇4：4

作客科隆都入到3粒 真係變番10年前隊不來梅

發覺聖保利由季中護級變到而家排第7

有前無後

已經分唔到啲手足係想燈定係真比數

鐘意科隆算唔算

真比數

山羊

屌 4:4咪好 家陣個R霸位推到45分

咪再擺Gnabry打中場啦

加柏對臭格 易食指數:*****

670 672又唔播利華
又要開apps睇利電視睇多對賀

車ching 甘快攬女走左

yes 一早book左房了

輸俾科隆無問題，2隊同分
但係點解要俾個垃圾射手Modeste入到波

其實fox sport app高唔高清?

定好似有線63咁

寧願上網用樂視睇

等緊連狗黎打佢一獲幫牙JOE 報牛

系
成班25圍爐

唔算超清
不過齊
德甲有時難搵link

BVB: Bürki, Dembélé, Reus, Guerreiro, Aubameyang, Sokratis, Piszczek, Castro, Ginter, Schmelzer, Weigl

kampl都收埋
神級

76無食言真係出辛捷士
要找多幾m俾賓菲加

澄清左冇呢件事啦

原來無 sor

好似越位

reus越位越咁多都見唔到

梅拿隊長

2個身位
轉頭又吹錯
啲旁證做乜

12碼

有D火藥味喎

聖貝納

好似都入到下波喎聖班納

原來烏列治傷咗收埋咧

史達基大叔又出返來

冇所謂啦都冇野好爭

無啦啦做乜傷到咁

原來我燈死左烏烈治

班球員仲慶緊

大家真係小心D講野 依個post真係好燈

咁我祝願皇馬蟬聯歐聯冠軍

集氣

唔該燈埋保方攞唔到冠軍

保方太老 祖記個文唔知咩傑好廢 仲有個垃圾大巴拿 今年都係皇馬架啦

見到line up冇拿姆即刻波都廢撚事睇

yes
仲要有雙聖 山齊士 即刻轉去睇賀記

因為你句易食指數 我買左加柏 還我血汁錢

一陣臭格2:0比你睇

上呀法蘭克福

難d 輸緊2粒 和番都偷笑 冇時間喇

加柏一定贏到嘅

利華真係好辣殺

求下你收下口

Frankfurt同M記暫時輸緊

wotamin手足講架 唔好老屈我

少睇利華
點解搞到要護級咁差？

食花生

本來以為換教練係改善 點知換左教練仲shit過舒密特

下個post名叫阿拉丁啦 滿天燈神

小豆是有辜的

g持

Je suis Aladdin

利華俾Ingol追返上嚟
今舖玩死自己同漢堡

真係好燈

和左 1:1

[阿拉丁]德甲燈神手足討論區7

呢度究竟有幾多個燈神

我應該唔係

連燈仔

cls講邊隊燈邊隊

衰過舒帥

多2-0

不來梅雙燈塔

2-1

12碼 2-1

Ginter

有價好放

加柏1-1
me no燈

易食指數*****

90+4

艾天托報恩

聖班納特一啖砂糖一啖屎

今個禮拜無手足講拜仁
德po咁多燈神遲d會唔會變賭德甲post架

聯賽已贏 冇欲冇求
睇其他好過

臭格雲達主宰德甲第三四位
其實想多仔第四 驚賀記過唔到附加賽
到時靠萊比錫同拜多爭分

RB有歐聯打咩

有d野我唔想講 我怕燈到賀記 在心中算
仲有2場 排名唔一定係最後排名

多下場作客臭格 最尾（又）主場對不來梅
唔知點架都

呢2隊有機會搞到多子落番第4

以後跟大家搵食

me no 燈

好似話比佢地搵到灰色地帶又話得 其實都未肯定 我仲半信半疑

仲見到少少機會爭7

今晚rb做低柏林

聽晚04打和弗賴堡

04贏

想問Darmstadt係咪終於肯定降班

在剛剛結束的德甲第32輪的一場比賽中，右閘拉芬拿正選出場，值得一提的是，這是拉芬拿代表拜仁出場的第200場比賽。

本賽季拉芬拿大多數的時間都是後備上陣，在拜仁提前三輪奪冠之後，這一場他得到了正選的機會。在為拜仁出場的200場比賽中，他打進了4球送出23次助攻。

在聯賽中拉芬拿出場135次；歐聯中出場25次；德國杯中出場22次，他當下的合同將在2018年6月到期。

在接受採訪時拉芬拿透露，他手頭收到了英超幾個球會的報價，不過球員並未透露出想要轉會的意願。

拉芬

點都要拉返Hertha落嚟

代哈化多謝你地

哈化柏林戰無不勝

圖片報評史達基滿分

肥仔波

我見唔到哈化有失分嘅可能

漢堡好睇自己喇，聽日對緬恩斯，都返唔到身就含撚

插水狗Werner 1:0

!

最好大炒柏林

最後機會
之後對04漢堡都唔望會有分落袋啦

Jarstein又派腸
插水狗Werner 2:0

應該無波入了

破燈

kurwa
話時話有冇人知點解04會同Hertha唔啱瓦
有次睇Hertha d片話04唔鐘意佢地

原來係調返轉 但04 doesn't even give a shit

仲以為輸1-2
屌 竟然輸1-4

沙基幾耐冇入過波

對上一次入波係首循環對雲達

04

今年依6隊出去會唔會弱左d

Freiburg都輸

好多打三後衛嘅球隊都上咗頭半版

Freiburg一野彈左上第5

多子(雖然3後衛個陣係辣殺) 不來梅 賀記
仲有咩隊

超燈神

得失球-15

好恐怖，兩隊升班馬一隊歐聯一隊歐霸

因為佢地贏波都唔係大炒人
但係輸波嗰陣就好容易比人大炒

多蒙特贏德國盃嘅話
排第7都有得踢歐霸

差2分

費斯再次正式宣佈季尾退休

所以多仔要贏

終於肯走

達斯泰特想買韋史達文

想問大家邊間bar有直播德甲,想出去睇但周圍都只播英超

Happy birthday to me

尖咀有間拜仁bar

係咪球迷會個間

如果史特加 漢諾威是但一隊第3
德甲16會唔會gg
(漢堡16另計)

應該係
啲野食唔錯 但係好貴

《踢球者》的報道稱，禾夫斯堡左邊後衞列卡度洛迪古斯接近加盟AC米蘭，紅黑軍團為得到R羅願意掏出2000萬歐元的轉會費。

2012年1月R羅加盟禾夫斯堡，在過去的幾年，他成長為了全歐洲最好的左邊後衞之一，在R羅的爭奪戰中，米蘭處在領先位置。

本週早些時候，意大利媒體拍到了R羅的經紀人從米蘭辦公室走出的畫面，在過去的幾個月，R羅曾好幾次被意大利媒體草簽給國際米蘭，但是從德國媒體得到的消息稱，R羅轉會米蘭接近要完成了，雙方在個人條款上已經達成了一致。

目前這筆轉會最後的障礙在於轉會費，R羅合同中的解約金為2250萬歐元，他的合同將在2019年到期，而米蘭只願意拿出2000萬歐元，雙方還存在着250萬歐元的差價。不過鑑於雙方的心理價位差距已經不大，因此R羅現在已經接近加盟AC米蘭。

三年前曼聯曾追逐過R羅，但是阿洛夫斯拒絕了曼聯的報價，皇馬也曾和他聯繫在一起。

去AC同留喺禾堡無咩分別

Mainz難講

據“體育圖片報”的新聞報導，多蒙特中堅Ginter有可能會在夏季加盟賀芬咸

達斯主帥：球隊無意引進韋斯特曼

否認左

聽住先

JM行山骨折收咧

橙

走飽佢 都冇心踢 去a米起碼出名d嘅 愈踢愈沉 真係唔多睇好佢

多斯特清

點樣行到骨折

好耐無見
btw今季狠堡好多人都冇心踢 除左肥鳩

仲要係傷鎖骨
做乜春

究竟發生咩事

已改名
有冇手足知我係邊個

阿拉巴手足

個個都想走 不過迪達維都唔差

點解可以快到咁

有起底功能架嘛

成隊咪就係踢佢地2個 其他我都唔知佢地做緊乜
而家成隊中下遊隊咁

新黎個個malli先衰 當禾堡跳板

你唔講我都唔記得佢走左去狠堡
個時明明踢緬記踢得幾好
btw 大屎拿繼續係狠堡可能狠堡成績會仲差
好彩賣左去psg
我諗狠堡真係護到級下季都要大執

我都改左

唔學泥青做人妖了

清高汁

好gay

Kimmich

加西亞宣佈季尾離隊

得翻我係拿姆

傳巴塞想搵杜曹教

拿姆永在我心

無晒阿拉伯添

都係不來梅球員？中場？ 一個走一個退休

完全適合疤踢法

屌打錯咩阿拉伯

舊燈個陣好似有2個阿拉巴手足架btw阿拉伯真係 ..

佢都完約啦

唔係左閘咩

在接受“天空體育”採訪時，萊比錫經理蘭尼克表示：“我不知道引進3或者4名球員是否足夠，也許我們需要5到6個。在整個引援過程中，我當然還會考慮財政公平政策的影響。”

幾好奇睇佢地買咩人

列貝利同76嘈

未死得

我剩係記得之前話退休個個係中場

有漢堡頂住既

Fritz?

係咪得2個希帥冇同列貝利嘈過

拿姆退咗休，真係唔知紐亞壓唔壓得住2R兩個大帝

應該都幾難壓到佢地

哥師

差唔多要搵大佬們開post了

BTW見到班賤種鍠吠真係火都黎

刀疤佬頭號反哥喎

希望祖記生性d
準備咗一系列材料六月四號嘴砲

下個post如無意外應該就係見證lahm走既一個post
希望標題會有感謝隊短既語句

我驚一陣又俾人屌拜迷圍爐，騎劫德甲討論區喎

班賤種真係on99 入到決賽冇啦啦講8強做乜 嫌自己唔係因為黑而入4強？

亨特拿確認會離隊
04都confirm左唔會簽tube8

真心覺得tube8好撚慘唔係傷患佢唔只去到呢個level

好似上個post先感謝完

唔提根本冇人講起

垃圾祖咪又係輸俾皇馬

Agree
保方成世冇歐聯啦

皇應該出盡哂力攞過歐聯番嚟 等睇12碼紅牌全餐

咁即係開左post未

搵人開post啦

用「不死漢堡」做題ok嗎?

阿拉丁 德甲燈神討論區

會唔會燈死漢堡

連「燈」德甲討論區?

用番[阿拉丁]德甲燈神討論區7 好似好d

我OK呀，其他人點睇，5分鐘後無人覆就用呢個做題